簡單版白切雞脾

材料有去骨雞脾，紅蔥頭，蔥，薑，鹽，生粉
可以用連骨嘅雞脾，但我屋企把刀太廢

浸隻雞兩三秒再拎返上來，如是者做3-4次

沖/浸冰水

抹乾後搵少少鹽醃，少少好啦

再上少少生粉，會令隻雞滑啲，少少好啦

切啲薑片同蔥段，放落隻碟度同啲雞一齊蒸20分鍾

蒸緊嘅同時可以準備個薑蔥，切碎啲蔥同紅蔥頭，磨啲薑蓉，加啲鹽，再撈勻佢

夠鍾就熄火開蓋，篤隻塊子入去睇下熟味，流出來啲水係清的話就係熟

最後贊啲滾油落去，再撈勻佢

搞掂！

想睇點整口水雞多啲
個汁好難整得好食

收到，呢個weekend 整先

警方列作傻人發現案

正，支持

生叮雞

俾個正評樓主

正評係比樓主

咁叫簡單

今次就撐你啦

點解製成前後張相好似一樣

唔錯

因為第一張同最後一張係同一張相

真心, 40分鍾都唔使就食得!

多謝

sorry 肥絲
雖然我block咗您好耐
但我下次出post前會proofread先

多謝
但上面位巴打如果整口水雞我就整第二樣啦

大家有無啲咩想睇點整?

生叮鍵盤雞

吉烈牛？